AMD Wraith prism風扇拆上蓋

AMD 原裝個散熱氣有個圓環係頂，拆極都極唔到。
有無人可以教下點拆？

D 人講到好易拆咁但我真係拆唔到

插支一字批落amd logo下面 用小小力一"叫" 就甩到個蓋出來
btw 你拆果個叫wraith stealth 唔係prism?

上x300/a300 wraith prism上唔到的

劉明 睇樓主整壞風扇

我有把全新wraith stealth，有需要隨時留tg

首先有粒螺絲拆咗先 之後攞一字批撩起 一邊 攞嘢攝住 跟住第二邊再撩起就得

prism 係方蓋 佢話圓環應該係stealth

巴打連AMDlogo 下面兩粒大卡扣都削埋

我呢隻冇扣㗎 轉咗螺絲

4650g 跟散裝風扇

散裝風扇未用過

sorry, 係wraith stealth, 我自己都搞錯左

最壞打算係用返deskmini 原裝風扇

仲未開到?

未返到屋企 返到先搞到

用住先啦！ 頂唔順先啦